{
  "theme": [
    {
      "Questions": {
        "theme": [
          {
            "Question": "Quelle série animée met en scène une famille spatiale connue sous le nom de Jetsons?",
            "TrueAnswer": "The Jetsons",
            "FalseAnswer": [
              "Scooby-Doo",
              "Les Pierrafeu",
              "Les Simpson"
            ],
            "Explanation": "Les Jetsons, créés en 1962, ont dépeint un monde futuriste où les gens vivent dans le ciel et ont des gouvernantes robots et des voitures volantes."
          },
          {
            "Question": "Qui est le capitaine légendaire de l'Enterprise dans 'Star Trek: The Animated Series'?",
            "TrueAnswer": "James T. Kirk",
            "FalseAnswer": [
              "Docteur Spock",
              "Capitaine Picard",
              "Commandant Riker"
            ],
            "Explanation": "James T. Kirk a dirigé l'équipage dans la série animée, servant de prélude à son rôle emblématique dans la série 'Star Trek' en live-action."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Futurama', de quelle espèce est Nibbler?",
            "TrueAnswer": "Nibblonien",
            "FalseAnswer": [
              "Martien",
              "Robot",
              "Alien"
            ],
            "Explanation": "Nibbler est membre d'une race ancienne et hyper-intelligente connue sous le nom de Nibbloniens, ayant la capacité de sauver l'univers en cas de besoin."
          },
          {
            "Question": "Quelle série sur le thème de l'espace met en scène un extraterrestre nommé Zim en mission pour conquérir la Terre?",
            "TrueAnswer": "Invader Zim",
            "FalseAnswer": [
              "Ben 10",
              "Rick et Morty",
              "Steven Universe"
            ],
            "Explanation": "Invader Zim relate les tentatives humoristiques mais ratées d'un extraterrestre nommé Zim pour assujettir la Terre et asservir l'humanité."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Space Ghost', quel est le nom du personnage de vilain semblable à une mante religieuse?",
            "TrueAnswer": "Zorak",
            "FalseAnswer": [
              "Brak",
              "Moltar",
              "Lokar"
            ],
            "Explanation": "Zorak, une mante religieuse malveillante, et sa bande apportent un soulagement comique dans l'émission de super-héros 'Space Ghost', perturbant souvent ses plans."
          },
          {
            "Question": "Quelle anime sur le thème de l'espace met en scène un groupe de chasseurs de primes à bord du vaisseau Bebop?",
            "TrueAnswer": "Cowboy Bebop",
            "FalseAnswer": [
              "Outlaw Star",
              "Trigun",
              "Gurren Lagann"
            ],
            "Explanation": "L'équipage éclectique de chasseurs de primes de Cowboy Bebop se lance dans des aventures à travers la galaxie, abordant des thèmes d'existentialisme et de solitude."
          },
          {
            "Question": "Qui sont les célèbres rivaux dans la série sur le thème de l'espace 'Transformers'?",
            "TrueAnswer": "Autobots et Decepticons",
            "FalseAnswer": [
              "Optimus Prime et Ultra Magnus",
              "Bumblebee et Megatron",
              "Hot Rod et Starscream"
            ],
            "Explanation": "Les Autobots, dirigés par Optimus Prime, luttent continuellement contre leurs ennemis jurés, les Decepticons, dans la lutte constante pour la domination."
          },
          {
            "Question": "Quelle animation sur le thème de l'espace met en scène les aventures de pilotes de chasse aliens appelés 'Les Gardiens de la Galaxie'?",
            "TrueAnswer": "Guardians of the Galaxy",
            "FalseAnswer": [
              "Teen Titans",
              "Avengers Assemble",
              "X-Men: The Animated Series"
            ],
            "Explanation": "La série animée explore les frasques d'une équipe de marginaux devenus héros qui défendent l'univers contre les menaces cosmiques et l'injustice."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du capitaine voyageant dans l'espace dans 'Space Dandy' et connu pour être un mec chic dans l'espace?",
            "TrueAnswer": "Dandy",
            "FalseAnswer": [
              "Randy",
              "Mandy",
              "Sandy"
            ],
            "Explanation": "Dandy, doublé par Ian Sinclair, mène une vie insouciante, recherchant constamment de nouvelles espèces extraterrestres tout en incarnant l'essence d'un gentleman du cosmos."
          },
          {
            "Question": "Quelle série sur le thème de l'espace met en scène les escapades d'un courageux astronaute terrien et de son copain martien?",
            "TrueAnswer": "Les Aventures de Jimmy Neutron : un Génie du Milieu",
            "FalseAnswer": [
              "Buzz l'Éclair du Rescapé de l'espace",
              "Le Projet Zeta",
              "Miles de demain"
            ],
            "Explanation": "Jimmy et son ami martien, Goddard, font face à des aventures intergalactiques tout en naviguant à travers les ennuis et en cherchant des solutions scientifiques à leurs problèmes."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du principal protagoniste de la série sur le thème de l'espace 'She-Ra et les Princesses de la Puissance'?",
            "TrueAnswer": "Adora",
            "FalseAnswer": [
              "Scintillement",
              "Catra",
              "Frosta"
            ],
            "Explanation": "Adora, qui se transforme en la puissante She-Ra, dirige un groupe de princesses dans la bataille contre la maléfique Horde pour défendre leur planète, Etheria."
          },
          {
            "Question": "Quel dessin animé sur le thème de l'espace présente Lazlo, Raj et Clam fréquentant un camp d'été sur le thème de l'espace appelé Camp Lazlo?",
            "TrueAnswer": "Camp Lazlo",
            "FalseAnswer": [
              "Foster, la Maison des amis imaginaires",
              "Les Sinistres Aventures de Billy et Mandy",
              "Ed, Edd et Eddy"
            ],
            "Explanation": "L'émission suit les mésaventures humoristiques du trio et de leurs camarades excentriques au Camp Kidney, mêlant comédie burlesque et amitiés sincères."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du vilain spatial dans la série 'Space Stars' qui affronte constamment Space Ghost?",
            "TrueAnswer": "Moltar",
            "FalseAnswer": [
              "Zandor",
              "Zarkor",
              "Zorak"
            ],
            "Explanation": "Moltar, ennemi de Space Ghost, se livre à des affrontements fréquents avec le super-héros, utilisant son contrôle sur la chaleur et les armes à base de feu pour le contrecarrer."
          },
          {
            "Question": "Quelle série sur le thème de l'espace met en scène un jeune garçon et son animal de compagnie extraterrestre magique cherchant à vivre en paix dans un cadre urbain?",
            "TrueAnswer": "Lilo & Stitch: la Série",
            "FalseAnswer": [
              "Milo Murphy",
              "Randy Cunningham : le Ninja de 9ème grade",
              "Jake Long : Dragon Occidental"
            ],
            "Explanation": "Lilo et Stitch, avec leurs amis, font face à des défis extraterrestres tout en naviguant dans les complexités de la vie à Hawaï, promouvant des thèmes de famille et d'Ohana (unité)."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Rick et Morty', quel est le nom du pistolet à portail de la famille?",
            "TrueAnswer": "Portal Gun",
            "FalseAnswer": [
              "Clé Dimensionnelle",
              "Transporteur Interdimensionnel",
              "Manipulateur de Réalité"
            ],
            "Explanation": "Le pistolet à portail, un appareil important dans la série, permet à Rick et Morty de traverser différentes dimensions et univers parallèles, entraînant des escapades chaotiques."
          },
          {
            "Question": "Quelle série sur le thème de l'espace suit une équipe de héros intergalactiques dirigée par un pilote humain expert de Starfighter?",
            "TrueAnswer": "Final Space",
            "FalseAnswer": [
              "Voltron : Le Défenseur Légendaire",
              "ThunderCats Roar",
              "Megas XLR"
            ],
            "Explanation": "La série animée tourne autour de Gary et de ses amis alors qu'ils affrontent les dangers cosmiques, tissent des relations sincères et s'efforcent d'empêcher l'espace final cataclysmique de consumer l'univers."
          },
          {
            "Question": "Dans 'G.I. Joe : Héros sans frontières', quelle organisation spatiale est dirigée par le vilain Cobra Commander?",
            "TrueAnswer": "Cobra",
            "FalseAnswer": [
              "V.E.N.O.M.",
              "Hydra",
              "S.P.E.C.T.R.E."
            ],
            "Explanation": "Cobra, une organisation terroriste impitoyable, est animée par la poursuite de Cobra Commander à la domination mondiale et fait face à une opposition constante de l'équipe spéciale des forces spéciales G.I. Joe."
          },
          {
            "Question": "Quelle émission animée sur le thème de l'espace présente un groupe de chasseurs de primes galactiques poursuivant le personnage principal insaisissable?",
            "TrueAnswer": "Samurai Jack",
            "FalseAnswer": [
              "Les Super Nanas",
              "Le Laboratoire de Dexter",
              "Johnny Bravo"
            ],
            "Explanation": "Samurai Jack, engagé dans une bataille éternelle contre le maléfique Aku, se lance dans une quête spatiale, tissée de thèmes d'honneur, de résilience et de rédemption."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom de la série sur le thème de l'espace mettant en vedette Quasar, un aventurier spatial et explorateur de l'univers?",
            "TrueAnswer": "Quasar",
            "FalseAnswer": [
              "Nova",
              "Galactus",
              "Adam Warlock"
            ],
            "Explanation": "Quasar, également connu sous le nom de Wendell Vaughn, possède des pouvoirs cosmiques et se lance dans des odyssées cosmiques, servant de gardien de l'ordre universel et protecteur de la Terre."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Space Racers', quel est le nom du personnage d'astronaute qui aime explorer et découvrir de nouvelles choses?",
            "TrueAnswer": "Eagle",
            "FalseAnswer": [
              "Mercure",
              "Cosmos",
              "Apollon"
            ],
            "Explanation": "Eagle, un astronaute en formation, symbolise la curiosité et l'esprit d'exploration, inspirant les jeunes téléspectateurs à embrasser la découverte et l'investigation scientifique."
          }
        ]
      }
    }
  ]
}